ASUS Laptop 開機 黑mon

本身一直用緊都好地地，上星期無啦啦開機就發現個mon一直冇著，唔係有光嗰隻黑。但係電源制有著，鍵盤d燈光都有著，唔知有冇laptop神可以幫下我

有冇試過駁mon？ external moniter 有畫面即係你部laptop個mon壞，或者connecting cable唔掂

Sor唔記得補充，有個奇怪現象就係有時開機等十幾秒會無啦啦show到畫面，但係依家就完全冇show。

未試過駁mon，我陣間會買線，connecting cable即係？

我都係asus 同你一樣情況 去整話壞咗底板 換過新要成6千幾 搞到我要去深水埗搵人整 1500蚊搞掂

想問下巴打去邊間，我部機一年未夠

部電腦好肉酸

自己youtube睇點換mon
可能係條線鬆咗

我懶清潔

如果試完唔係條線鬆先去深水埗？

一年未夠應該仲有保養喎

美國保養

睇漏咗你有一年保
拎上維修問下佢咩事先
要俾錢整先自己搞或者拎出去搵人整

好似全球保養，你查吓

無知一問，amazon買有冇得全球保㗎

個芒好多油呀

之前有巴打講過係有，不妨問吓

唔該晒咁多位巴打